<木曜四超玩> 台灣網上節目真係好高汁 [3]

舊POST:

[撥出時間&頻道]
麥卡貝Live直播木曜四超玩 每週四晚上九點到十一點

[節目相關網站]
Facebook:
YouTube:
木曜4超玩 (一日系列) 主頻道週四晚上11點上片
月曜1起玩 (節目VOD) 原為木曜4 Live
Instagram

[主持人]
邰智源 邰邰的第一個家

林柏昇 KID

謝坤達(KunDa)唯一官方粉絲專頁

黃于恩 溫妮

泱泱 LYNN

4月4日 內容簡述 (轉FB 和 PTT)
一日是粉絲期待已久的中部見面會(2019.1.6)，一日總舖師 part 2。

你們的老婆、妹妹、哥哥、阿公正在為週日的相見瘋狂做菜中

全國麗園大飯店

lm

今晚有我老婆先睇

佢其實都冇咩缺席過

記得好似有幾次缺席都係因為病

溫妮世界第一

留名先

今次位大廚好似好緊張上次嗰位大廚放啲多啲互動

去咗果位香港巴打係唔係度？
可唔可以講下果日情況呀

上台講嘢嗰個香港人係唔係上個post個巴打？

但都好正
做check it out 佢一齊跟住做

睇得出佢真係專業又堅守原則唔揸流攤

對上一次追台灣綜藝就係追康熙
完果陣頹左好耐 希望木曜可以再做多幾年

上次果個阿燦師原來好出名

泱泱真心正

最鐘意睇佢食野

新po

佢地團隊好少走數
琴晚完之後好似拍左新片尾 五大金鋼

新post 留名

新post留名

新post再講多次

其實木曜依家仲未賺到錢呼籲大家加入youtube深度會員支持木曜

每月25港幣餵飽溫泱

其實我想多啲見到溫泱擔大旗，好似電影幕後咁
而家嗰安排兩個好似變成花瓶咁

直播兩個鐘先出一出得好少時間
做粉絲想睇多啲偶像嘅人物性格

以上既都會19年拍 反而想知一日陳百祥會唔會真係搵叻哥

想睇海巡

所以先會開新單元比佢地 好似溫泱vlog 野人vlog 等等 坤達kid溫妮都係有其他job 得泱泱同邰哥可以真係將極大部份時間放係木曜 所以最近泱泱上一日既次數一定多d ，不過估計黎緊應該會多d 好似vlog 類型既計劃出現 始終過完年了又出完外景 開始又full turbo 做野

搵條撚屌托咩搞低個節目質素
Btw好想睇市長幕僚2

動漫聲優會唔會又搵邰哥cosplay

插泱迷到此一遊

覺得荷蘭叻既閪人性格唔會睇得起網絡節目

呱吉係咪台北巿議員？
我以為係巿議員幕僚添

溫泱vlog都正 松山...........煙廠
好想多啲 密啲溫泱vlog

同埋如果有上一日 剪多啲泱泱嘅表現啦
搞到好似佢無乜講嘢咁
安排多啲同女仔有關嘅題目 而家被人叫「重工泱」

係
之前有記者影到同呱吉拍野
應該就係一日市議員

好正

講真，矮人跳泡菜d舞唔好睇
佢自己就著普通褲，另外2個dance著黑色緊身褲
整到佢隻腳睇落短過dance

頭先睇返木曜youtube個playlist, 揀左10個自己覺得好睇既一日系列
一日市長幕僚
一日總鋪師
一日華星冰室員工
一日木曜家民宿
一日大熱門工作人員
一日總舖師2
一日木曜家民宿2-九份篇
一日超商店員
一日蚵農
一日玉山觀測員

呱吉真係好撚正
佢自己公司上班不要看 小餅同大黑係前麥卡貝員工
上次一日市長幕僚做假條片係nsfw公司問大黑已經笑到痴線
自己睇佢個channel都睇左佢2年
同邰哥一齊拍應該好好笑

一日暴雪員工

一日半馬最感動
仲有一日7仔爭學姐又係勁好笑

韓國魚

唔會跟韓流啦

製作人吧

之前nsfw搞嗰個走鐘獎
邰哥有做頒獎嘉賓
已經係咁抽水

冇得食提子

一日飲水機工作人員都好高質
學長膠得黎又好笑
董事長又玩得
兩個千金又靚女

其實一日系列好笑之餘又有意義
教曉我哋職業無分貴賤

一日漁夫
kid代表之作真係敬業到不得了

個集feel 到個氛圍都係好辛苦

一日空少點做
個cabin咁細上得邰哥都上唔到其他拍攝crew
仲要有乘客

我諗最尾都係係地上拍

應該都係拍去training
實戰既話太難拍

阿公講得幾圓滑，題材太近唔會拍啦

但又會拍幕僚2

可能拍完有D 都要下年先上到
暫時剩係拍左郵差

睇ig 就應該坐底一日郵差,一日導遊同偏鄉教師排緊上
阿達果個唔知係一日定搶救系列

btw 諗緊一日系列100集會係播咩
原先諗住總鋪師2 係到100集先播

從台灣youtube 生態就睇出佢地發展到好成熟，又識得一個大市場share比所有人，每個youtuber之間都有互動性，睇之前一日google，仲有前排愚人節d片，比觀眾睇到自己鐘意ge youtuber同時又識到新人

南韓瑜就收皮啦 呢個人都無料到
拍咗都唔會好睇

想睇一日海巡 而家中國辣到台灣咁罄
應該好多人關注

Btw, 一日海陸空軍可以拍三集

好明顯唔同channel都有意識搵其他channel嘅人cross-over
好佩服佢地嘅氣量

藍衫條女好撚正

應該唔識，分分鐘阿公廣東話仲好過佢

百祥應該仲識少少阿公成日冇啦啦轉廣東話channel 百祥都仲答到下 不過就玩到班後製陀陀擰

不過每次聽阿公講廣東話都好開心香港fans福利

百祥係香港人點會唔識廣東話

有集佢話佢已經唔多記得點講，唔知真定假

百祥嗰次去華星冰室 幾乎完全唔識講

唔知點解阿公成日講廣東話

個次有同百祥吹左兩三句 行程呀 去邊食飯呀
佢話廣東話已經就黎唔記得哂點講 但聽得明

你就好啦
有無見到泱泱同溫溫

如果柯p選總統，幕僚2可以再衝下人氣

果次係咪海洋公園贊助？一日系列第一次衝出台灣就係黎香港

有 但個日閒日黎 冇咩人到

from阿公fb kid 水行俠

泱泱真係好撚正

幾時再嚟香港?
過嚟搞見面會啦 一百幾十人點都有掛

自己開公司既咪出錢請佢地黎工商lor
上年先黎完 我諗都冇咁快再黎

紐約都未去

阿公呢D精甩尾
講野滴水不漏
邊有咁易比班岩岩畢業既記者chok到headline黎寫

可能業都畢唔到Ban Band不分

少年不讀書 長大當記者

泱泱閃電俠 應該幫DC 賣廣告 (game?)

屌成個謝賢

同居時代家陣阿憲阿民聊天直播緊
阿憲今集好man 同上木曜完全兩個人

話說有一樣嘢想問好耐
其實溫溫同泱泱喺台灣娛樂圈嘅咩位置
(好似天王、半紅不黑、奀星呢啲分類）

溫泱位置好似好尷尬
佢哋唔係正式youtuber起家，又唔係好似kid同邰哥喺電視台做開跳過黎YouTube

新媒體藝人

泱算偶像轉型youtuber/主持人

Lamigirl又去北京join選秀

溫溫算係綜藝咖轉型youtuber/主持人？
阿拉唷同木耀

唔會啦
上次佢地cos龍珠都係賣電器廣告

最近啲view數好似麻麻

維持係1M上落

同蔡桃貴玩果集有1.7m

岩岩睇九妹訪問老高果集真係幾佩服老高

佛系經營，完全無業配，單純兩個人一隻狗吹水吹做到百萬訂閱同每條片最少都1m view

有100萬已經好好，依家連傳統電視都識搞網台，競爭只會越黎越大

不得了

木曜日

今晚係乜嘢

今日係一日郵差

一日郵務士

木曜4超玩
45分鐘 ·
衝啊！綠衣使者~~
今晚九點愛情限時批到底會送到誰家?

堆積如山的信
收到後已過了60年不是沒有原因的😂

#一日郵務士 #阿公騎檔車就是帥 #恆春
#一日系列
邰智源 邰邰的第一個家

簡簡單單應該都好睇，我覺得如果太專業或者涉及太多機密野唔播得既都會較悶

咁快上片 拍住無耐咋喎

阿公竟然提王丹

有idol

個女仔係邊個????好正

貼番來賓資料：

阿部瑪利亞 ig:
wiki:

阿公要去了

痴漢MODE ON

其實佢聽唔聽得明大部分內容

瑪莉亞

諗起早幾日ptt有人話加J0變六大

加佢仲好
日文擔當

最後會唔會yuri同佢爭一個位

加j0會好睇好多

以前阿部還在日本的AKB48時，有著「歐吉桑殺手」的稱號，阿部害羞地許下第二個願望：「覺得跟歐吉桑們說話很風趣，而且可以學到很多事情，所以很喜歡跟『長輩們』聊天，希望可以透過 AKB48 Team TP 接下來的活動，有機會跟台灣的歐吉桑們碰面！」

阿公

阿公成日遮住個日本妹

陳百祥自己本身就日文擔當啦

輔大日文第一但係唔記得廣東話

瑪莉亞好似總選一次都冇入過
其實佢地幾個都識日文 溝通真係冇乜問題
又打開埋日本市場

呢個真日本妹好過天氣女孩 同篠崎泫呢d假日妹

點解唔可以讀donate

聊天室話係份contract

阿部瑪利亞真係變左勁多
同以前黑肉果陣完全唔同
真係一白遮三醜

今集好睇，落南部既郵局做拍出黎靚好多

溫溫：有F嗎

呢個道歉記者會係咩事

今集好有以前岩岩一日系列既feel

個工商相對地自然

係咪話一日系列會隔幾週先播

隔兩個星期 因為之前去咗玩

下星期會係搶救木曜
下下星期會係新單元

一日100集應該會係北海道

玩得咁開心 要還債

幾個重點
1:琴日郵差個片頭比列用錯圖層（即係同一個場景有abc三個cam影緊，原本某個時間點原本應該用a鏡頭，佢用左b鏡頭）
2:因為之前木曜含家去哂北海道，後製停左一星期，所以一日系列暫停播兩星期，下星期播搶救木曜大作戰，下下星期播新單元，下下下星期播返一日系列
3:就黎100集，會有特別企劃
4:今年會有大型fans見面會

撒隆巴斯讓木曜多活幾多天？

用錯圖層係咪太約50秒果個位？

具體佢無講邊幾秒用錯
但應該都係果到，果到有幾秒個鏡頭fing黎fing去乜都睇唔到

來已經upload左完美果段, 對比下真係差好遠

阿部反應都好正

無聊Cut咗呢段出嚟

好撚正

Lm

原來尋晚直播都好睇，邰哥好興奮

我覺得篠崎泫好正
Btw佢身世好似好慘下

好似係日本老豆中出即飛

佢老母家暴

搞一日馬拉松第一集播到九十九集要播幾耐

諗起之前玩很大 破百萬馬拉松

我諗3日？頭3,40集都唔長

送信送到去木曜家民宿1個度有種莫名既感動
估唔到咁都見得返個老闆

Yuri 有料到d

你個名

kid入伍

可能計劃左一段時間所以小鬼珅達先接棒

佢當完兵出番黎仲紅唔紅得番呢

變返四金剛

我相信以佢人際網絡，要紅返唔難，反而係覺得佢會專注副業多啲

最慘係呢一年既一日加上大型見面會都唔會見到佢

好突然

上次北海道kid好似都無去到？

無知一問點解三十幾歲先入？ 一般唔係廿歲讀大學果排強制入架咩？

放眼綜藝圈，似乎冇其他可替代人選，唔似得韓國啲oppa咁，日日都有新出

咁突然

36之前要入

佢自願入?

其實係幾時入嘅？

應該唔係今日先入掛？

而家服兵役得4個月架咋 應該唔使一年咁長

Btw, 見到溫溫IG啲留言話
呢次姨媽要一年後先有 好好笑

仲要有休假
除時仲可以拍片

8X年出世個班都係要當一年兵
係班90,00後先4個月

Kid 要當一年, 跟出生年份計

佢自己fb都寫左一年後先番黎

嚇死，張相又黑白又光頭，以為佢身體有咩事

edit 左

原來係咁

太突然

kid手上有成4個節目
唔通真係要將主持棒交比坤達

林柏昇幹什麼東西

我開頭都嚇一嚇 背景又似醫院

我以為佢做化療

單親 獨仔果D 好似可以遲D 先入伍
另外有D 學店可以掛個學籍就可以一直唔當到36 都得

M&M 個工商終於出左完整版

再唔係學周杰倫咁作病
證明自己唔可以服役

網紅議員呱吉約會の日常 文青老婆露真身

蘋果真係好撚仆街ge報紙

以kid既野人性格點會避服役

咁突然去當兵嘅

又靚仔又靚女

上集郵差個點擊率唔夠兩日已經過左陳漢典果集

係咪啲人唔鐘意陳漢典

我覺得陳漢典撈味好重（睇一日綜藝工作人員）

吓？愚人節新聞？
男人嚟㗎喎

係
起碼我係

100集好似已經拍左
話唔定係kid服役後最後一集一日系列

唔係北海道咩

可以睇一睇 一位台灣人睇完一日保育員之後黎香港既心得 其實要拍得深入民心真係好難 木曜做得唔錯

哇 真係好仆街闆娘個個都知佢係邊個
大家都好有共識唔會POST佢D相毒果

蘋果為左訂閲又行返呢條賤路

呱吉老婆好出名架？

利申唔知

普通人一個，唔係政治人物，唔係網紅
純粹老公係網紅+政治人物

如果今次有noise 應該會陸續去跟唔出樣果班，例如關關

大不了長期戴口罩

好似百祥咁 直接用面罩

蘋果仆街都唔係今日既事，狗仔隊文化都係佢引入台灣

百祥都唔怕啦
成日都唔記得幫佢打格架啦

布袋戲戈集悶到仆街

我覺得好好睇 可能本身我有睇開

BTW 暫時沒有kid 的第一次木曜日

我覺得坤達係咪仲未適應綜藝節目
仲係好少嘢講

一段時間冇睇
今晚有幾集睇

Kid係度都會串下佢搞下火花

今集有阿達 做雪糕店

好想睇關關真面目

幾時出呱吉嘅幕僚2

唔怪得要戴口罩

正常你真係正既又何苦連上台跳舞都敢，但又死都唔敢除個罩

當我無講過

會唔會一齊唱歌

又有人話係假，真相真係唔知，有心巴打可以去查下

下面果張對眼一模一樣 唔洗估啦

Dva邰哥笑撚死

冇字幕聽唔清楚佢地講咩

望落又好似真係佢，其實咁睇，都幾靚女啦

手指都似啦

今晚無人留comment?

睇緊

蔡哥D爛gag

可惜溫溫不在

MK學生妹蘿拉

抱住嚟屌

有冇人有睇邰主播

三粒主播

Leila開始有知名度

溫溫溫

邰哥日文咁好嘅

被人當鹹濕阿伯

都幾正啊

67唔記得加密

錢小豪會唔會比台灣人屌到飛天，很開心

ETtoday

《木曜4》體驗一日記者！邰智源開工秒遇「6.1地震」

實境節目《木曜4超玩》邰智源再次進行職場新體驗，這次他連續兩日在三立新聞實習。邰智源先化身菜鳥記者外出採訪，報到當天剛巧碰上6.1級大地震，他臨時收到通知，要與政治線記者陳佳雯學姊一起前往長安東路驚傳傾斜的大樓現場採訪。

練習採訪的過程中，邰智源竟然會感覺到詞窮，笑說：「因為出現太多語助詞。」而第一天除採訪外，還要為新聞寫稿與配音，多心的他一直擔心自己的新聞做不對方向，還頻頻問帶他的記者學姊：「有沒有新人做的第一則新聞就被打槍的？」學姊笑說：「至少你第一天沒哭著跑走，你是奇蹟老人！」

體驗當新聞人難題還在後面，因為邰智源有一場圓夢計畫，就是登上主播台。為了當晚的現場報導，他一早就參與編輯會議，因為這次邰智源要與主播廖芳潔同框挑戰新聞播報。要與邰智源一同播報，廖芳潔笑說自己也很緊張，，她說：「這工作對邰哥來說應該是游刃有餘，我比較緊張。」

換上西裝的邰智源有模有樣，但他最關心的就是有沒有讀稿機，因為很擔心會突槌。他表示上台前真會讓人崩潰，因為完全不同於以往在台上的演出，編輯還給了他4條新聞播報，觀眾們看後都表示：「真的是厲害，他什麼場面都Hold的住。」

邰智源認為，這是他人生最緊張的一次，笑說自己快粉碎了。被問如果記者和主播兩個行業，在分別一日體驗後會挑選哪一樣成為未來職業？他毫不考慮地就說：「兩個都不選，
我沒辦法投身這行業，加入後我的細胞就死光了。」還表示體驗那麼多職業，就是一日幕僚跟一日記者最辛苦。

呢2張唔知真假
但上面個張肯定真
早期上班不要看影片入面出現過

03:00 個女主播:接著講

無碼李俊傑

個頭真係好大

有無片？好想知佢啲辛酸史

Btw, 上次YouTube Fanfest係咪都有片？

溫妮就快十萬訂閱了

呢個係泱泱？

Yes

同居時代比台視買左 ，黎緊會係電視上播，但會cut 成45分鐘一集。
麥卡貝好似第一次賣節目比電視台同係電視上播。

成績唔係太睇好
雖然我會追，但感覺呢套野冇話好吸引人

第一季啫 慢慢嚟啦 唔蝕太多就ok

唔睇好，同電視嘅模式格格不入

應該係比發展商賣樓用姐

仲會唔會係youyube播

而家先知原來連登有木曜四超玩既post

Hi

會唔會咁遲先知

過兩日有新單元？

第三個post啦手足

少行開影視台

泱泱我老婆

之前幾日一野睇晒一日同搶救木曜系列

Welcome

一日ubike 員工係坤達同阿公組合

百祥真係好快手 舊年年尾嘅企劃已經拍咗兩個

同居時代應該燒左唔少錢，但佢係youtube個點擊率仲係好差
唔知會唔會cut同居時代2呢

今晚有咩睇？

新單元 但唔知係咩

上星期直播(好似係)話Eric話至少做多兩季

唔知一日系列嗰個電視台員工幾時出呢？

2/3個月啦

同宅餐車比呢?

啦啦啦啦啦啦啦 啦啦啦啦啦啦啦

睇咗咁多集 發覺呀公D廣東話仲正過陳百祥

#搶救木曜大作戰!
阿公絞盡腦汁，幻想戲連發!

能不能獲得廠商的青睞呢?
到底阿公想的劇情有多浮誇?

今晚九點鎖定麥卡貝 木曜4超玩 哦~~

邰智源 邰邰的第一個家
國泰人壽

有蘿拉 泡泡 納豆 同蕾拉

蘿菈真係好正
蕾拉又係，西面女神

溫妮跳舞好勁

直播失控

今集搶救木曜開頭好撚老尷

後段好好笑

哇屌
我覺得今集係我追木曜以來最無聊嘅一集

我覺得係太多鏡頭

我估應該係個廠商太多要求 好hard sell
細工商同大工商都唔知想點

有泱泱健身日記

做腹部嗰陣見到............好大好大

金融topic 次次都唔好睇

好耐冇玩just dance

好耐冇睇泱泱跳舞

係咪大陸選秀嗰陣嘅相

上次teller到而家都未過百萬

我都係而家先知以為冇人睇
木曜真係好正 平時同人講 都冇人知
有冇人donate過

係

16年尾個陣

課緊yt深度會員

呢集有無link

溫泱vlog

六福村果集

睇返一日屋簷下個工商 Yuri真係好正

全程專心唔到

佢骨子裡真係有種性感滲出黎
但佢隻眼又做到楚楚可憐既感覺

睇到隔離台 插秧必須死

農民插秧忽遭閃電擊中 瞬間倒地亡

game果個工商都好悶
唔知係咪悶得濟 要剪埋啲蝦碌片段入去

而家瑋薇點呀，之前返過嚟唔出鏡

1個月前無意中睇到柯p 個集就入左坑
之後睇哂全部
溫泱都咁正

welcome
有預感 一日北海道(feat.蔡哥/老高)/一日幕僚2/一日三立記者
會令木曜今年有新高峰 (200萬sub?)

幕僚2有機

泱泱

蕾拉唔西面好冇癮

棚牙

聽日既一日係第九十九集 鄉村教師
黎緊就係一百集 北海道

期待

今晚好似有瑋薇回歸

讀一年咩 唔係3年

Exchange? 定係得今晚？

木曜4超玩
1 小時 ·
【麥卡貝08TV】木曜4超玩 (四)21:00
無雷請點！

木曜再次陷入危機，Eric、阿公、溫妮只好改賣蔥油餅!?

能拯救木曜究竟是水行俠、徐錦江、Adams還是KID?

今晚一起跟著超級英雄拯救木曜吧

#搶救木曜大作戰 #三星

邰智源 邰邰的第一個家
林柏昇 KID
泱泱 LYNN
黃于恩 溫妮

上次唔係話做返一日系列咩
今日又搶救木曜

上次講咗今日有兩條片

應該係kid入伍前拍落既最後一段

又有阿部瑪利亞

in直播

啊公好慘仲要問佢點解估中

百祥好仆街

原味T

今日泱泱對腳都好正

呢集大概又會上台灣新聞

不過真係好值得
巡山員播完之後政府即刻檢討待遇

所以有佢既價值

我覺得呢個真係一日最珍貴嘅地方
唔係淨係得娛樂 有社會意義

邰哥難得o咁耐t都睇埋佢

唔係LIVE黎
D 野食冇少到

今集邰哥講剪綵個到 呼應返幕僚柯p串啲人要有著數先做
睇得出邰哥真係好有心

miss左直播 又有阿部

木曜帶俾我嘅除左係娛樂之外
更多嘅係感動同社會責任

孖片day真係好幸福
希望政府檢討下d山卡拉老師嘅待遇
（sor for唔識字）
3萬蚊（台紙）叫人入深山再基本工時12個鐘真係on99

入到去就係責任感同熱誠推動你做

呢份同巡山員都係
港紙三萬都嫌少

下禮拜第100集
唔知有咩特別篇

直播講左下個禮拜突發有事

只會播同老高個段先

好想要木曜件T
台灣有冇得買？

北海道總長3.5小時 分上下集

聽講係要暫時出國拍攝

太可惜了

冇貨..

仲以為一百集會有一日幕僚2

未拍啦

台灣仲有冇得買
5月底去台灣旅行

上麥卡貝買

我都睇左
中間講youtube演算法果到
我覺得唔多唔少關木曜事
因為以前我記得joeman有講過youtube個演算法係比較重量不重質
但佢今集話新演算法要youtuber花更多時間係每一支影片上
無獨有偶佢改演算法係木曜彈起之後
我睇開果d台灣youtuber真係少左好多點擊率(例如菜渣魚乾)

新計法更好啦，台灣啲YouTuber 鳩下鳩下又一條片

其實係出現緊另一個問題，就係啲電視節目，一雞兩味，電視播完再擺上YOUTUBE賺多筆錢

2018年個youtube rewind已經有一堆人屌，點解啲外國talk show，只係將啲replay放上youtube，確實係有人訂閱，但啲作品本來係為左放電視，都可以請佢地來拍rewind

而家根據佢地所講，演算法變左做主推啲長時間既片，美其名就係要啲創作者花多啲心機時間落每條片到，但實際上只係益左堆有超多資源既電視節目，而啲本來冇資源冇人手又以youtube維生既youtuber，只會愈搵愈少，最後新人加入就愈來愈難

而家好彩係呢個post既人咁啱係鍾意睇木曜四，一個有團隊有資源而且拍長片既頻道，所以大家覺得呢個演算法係好事。但對youtube成個環境又係咪真係好呢

我都係呀巴打
24-29/5 去高雄

唔等10月尾溫溫三十大壽先過去

其實班偏鄉小朋友都幾叻

下次去台北plan咗去麥卡貝朝聖，不過唔會係十月了

應該今年生日演唱會會大搞

我有d想去

鋤假都要去

希望年尾真係係高雄有見面會

阿樂係香港

邊個係阿樂

鐘意佢條腿多D

[url][/url]

有睇 其實我覺得傳統嗰堆綜藝節目唔係好尊重女性

條片啲留言都有講

泱泱好彩而家唔使去 如果唔係寧願佢轉行

瘋狂捐錢

點解仲未賺到錢
見佢地好多廣告
又賣勁多商品

開支大 百祥有講幕後人員係電視台兩倍

要養好多人
同埋一日幕僚之前應該蝕好多
要慢慢追返條數

木曜本身應該唔蝕
但計哂成個麥卡貝就會蝕
Ucc同居時代用咁多資源，但youtube d點擊率幾慘
我記得第一季未播第一集佢地已經開始搵緊人拍第二季

尬居時代真係不了

YouTube 係稅後抽30％收入

(有短片睇）

阿公竟然用VR穿越時空？！
跟阿公一起到2012回味當年TPA奪冠的感動（時代的眼淚啊
#阿公是代言佛跳牆 #真的不要看錯
趕快去登錄TPA見面會啊 ：

5/18前至全省各大通路買吉列，單筆滿$399登錄發票抽：
1. TPA對戰見面會（150名）
2. 屈臣氏購買再抽對戰資格（5名）

買指定包裝就送限量TPA刀座哦！
Gillette 吉列台灣
邰智源 邰邰的第一個家
Toyz

走鐘獎花絮 （溫妮，百祥，阿良）

木曜係西雅圖

好似有新既溫泱vlog

去到咁遠
唔通有重磅置入

波音?

阿公ig (background:starbucks reserve roastery，係西雅圖) 但之前唔係話去new york

得阿公去左？

咁就唔知啦

北海道肯定拍返兩個集 或者一集長

得佢去 溫泱去左拍VLOG

巴打
巴模post又見到你，屌以為自己覆錯

玩很大播埋下星期都開始冇kid了

星期四

「木曜4超玩」來嘉義 2國民女友坐上檜木小火車

前一兩日佢地去拍個個vlog 地點係嘉義

廖國民女友

今晚北海道

各位~~一日系列突破百集倒數一周~~

不囉嗦先來預告今天的節目內容吧~

慶祝達哥月村歡迎你收視開紅盤!慶功趴👏👏👏👏

北海道老高篇獨家搶先看!還有百集北海道篇預告大首播~
👏👏👏👏👏👏👏

【木曜百集企劃 #回到初心KeepGoing】 #第一彈

5/10~5/16 每天14:00~隔日02:00
木曜4超玩Youtube頻道一日系列不間斷直播
一起回顧最初的感動

聊天室還會不定時發出周邊商品限量折扣碼~
以及限量商品組合包~大家記得注意聊天室哦

周邊商品連結：

From fb

應該係YouTube 連續不斷7日播 仲要開chatroom 唔知會有幾多人donate

木曜二傻

溫妮ig story: Hong Kong We are coming

原來4週年特別企劃

定係佢嚟玩咋

有無人組團去撞下佢

琴日直播入邊有講今日開始 會動全team拍一個特別企劃 包括坤達
我估有可能飛幾個地方 唔止香港 所以可能聽日就走

我聽番先
得溫溫嚟？ 定唔同人去唔同地方？

有冇泱泱

佢話神秘計劃 所以冇提太多

尋日溫溫諗住爆埋出黎

港島周圍行可能撞到

好想見下

有

7-8點機場等就最大機會

一個鐘前起左飛

阿公到左

我宜家諗起 其實好有可能係去做五月天香港演唱會幕後人員 又可以工商迪士尼

特登嚟香港拍一日好揼本

尖沙咀

想去追

好想搵蕾拉

溫溫ig 好似係尖沙咀

尖沙咀susie姐係點？

廣東道

佢係香港我就去左澳門
如果我一早知實衝去尖咀等一日

唔知今日會去邊

有消息指 有人係演唱會見到坤達

如果五月天+木曜， 有機會新高

坤達係咪順便做埋嘉賓

其實係咪做一日演唱會幕後人員

我都有諗過會拍演唱會幕後

但係以為係憲哥

有無人睇緊直播馬拉松

From 坤達ig 最新張相既留言 我諗都應該係拍一日幕後

正常
五月天唔會俾佢地喧賓奪主

尖沙咀？

尖東

有五迷確認左今晚演唱會有阿公

無計，世界上d人鍾意睇content farm
愈誇張愈多人睇

可以話佢內容係content farm搵到，但佢個表達解說能力真係超一流，基本上好吸引到人睇，同老師一樣，同一本教科書，有能力教既老師講出嚟係好大分別。

而佢每條片基本上就坐係度同佢老婆仲有隻狗齋噏，但又絕少提人要訂閱按讚小鈴鐺。最重要係每條片個view數都對得上個百萬訂閱數。

我自己都係偶然開左條，之後食親晏就自自然開佢嚟餸，好快就完全清曬

邰哥去五月天演員唱會做工作人員

其實就係一個說書人咁，基本上佢都冇導人信啲乜野，單純當故事聽下咁囉

邰哥係五月天演唱會 唔知係咪拍哂3日

Omg五月天+木曜咁癲，超期待

一日五月天演唱會工作人員

如無意外會係木曜第二個爆發點

呢排木曜都有啲低迷
希望沖喜下

好似話係30/5播

咁急

咁三贏
木曜新高不在話下
又幫到迪迪尼（阿信話係迪迪尼玩咗陣，可能幫木曜拍少少）
又同五月天新片沖宣傳

本身五月天又夠綜藝
極期待呢集
係諗緊今次邊個出錢

利申:五迷

應該係迪士尼出

如果想食埋五月天新片宣傳
可能真係要咁急

2點開始youtube連續播

已經播咗兩日

以前一日好睇D

我都追左兩日

但係今日播最經典嗰啲

總舖師 幕僚

做死班後制

睇下會唔會分工 之前真係講左完左兩周北海道就會係呢個神秘計劃 雖然已經唔神秘

阿公爆雷好好笑

五月天

今日重播 yt 都有4,5千人睇
真係算係咁

我已經2刷了

今日起改12點播到12點
星期四就播到7點
8點youtube直播前直播
9點麥卡貝

尋日問俊傑原來呢3日只係拍左一集一日

oh 佢直播online個陣

我冇乜mon直播

正常 三日都要拍 應該好緊張

邰哥

阿公生日個集既highlights

又工商

今晚終於到北海道

嗰次點解無啦啦會話佢請槍手假跑

今晚提早直播定九點？

一樣9點

直播前直播8點
正式直播9點

唔係 今晚8點直接開始

睇下一陣fb page有冇講

YOUTUBE LIVE有講

上次有講連續兩周 8點開

買到票先再諗下

久違睇直播了

換左佈景
同埋今集好多贊助

頭先有講微波廚房會係yt 深度會員專屬channel 出返

仲有第一個六大金剛深度Q&A係百祥

好撚好笑

下集 坤達突襲比列

班班同堯果到好感人

btw溫妮變左黑肉
係香港暴曬？

木曜大家庭

和服果段

今日應該淡妝

冇波 唔駛諗

有人要求深度會員出8個鐘版北海道

同熊熊比梗係冇
溫溫無謂自暴其短

半夜睇到好肚餓

得低清

btw琴日百祥話上下當一集，所以依家100集
但一日北捷係上下當2集

宜家開始咁計？

1:27:00果到

你睇下一日睇返個PLAYLIST啦

kid要當兵 有排都見唔到

好想同熊熊打籃球

呢個系列終於復活

再請何念慈做嘉賓

以辰

請問有人知道小胖去左邊?

已離職

仲有木曜熱搜榜唔知會唔會又重出江湖

後制慈慈個樣好撚有喜感

一日婚禮顧問

又係做andy佬

leila ig live

下集有坤達

始終係借拍節目為名去旅行

重溫第二次發覺今集阿公同溫妮好多互動
又跳舞又盛

得罪講句中間滑雪好悶

適合拍溫泱vlog多過一日系列

因為今集真係似youtuber vlog多於一日xx系列

邰哥做野既畫面1/4都冇

出國拍外景 加上唔係固定地點工作 係好難拍 ~
再加上導遊性質本身大部份時間就係要同遊 所以拍拍下就變左vlog

Same
蔡哥喜感好強

當係員工旅遊咁睇

其實ok啦
係滑雪個度長左d

唔知係咪工商 Andy佬又出動

係果日豪哥婚禮（豪哥-三百壯士健身房老細-木曜team成日去果間）既表演嘉賓
應該咁岩有個橋段係andy佬本性出現

呢兩位都有d幕後照睇

阿公都好鍾意蔡哥
查房個到笑死

比較可惜係蕾拉全程一句野都無拍出黎
連突擊房間都無份

坤達俾女圍
又要俾人笑會離婚了

蔡哥唱歌嗰度好好笑

覺得蔡BROTHER好笑既歡迎睇埋呢個

想問下
木曜有冇同kid farewell?

佢地話佢想低調

當兵唔講得笑

期待同呱吉合作一日議員

有冇多D泱泱J圖？

Kid都係入伍個一日先係ig公佈 應該得玩很大有幫佢farewell

木曜應該一早知
坤達就係解決方案
應該都一早私下出左去食飯

I mean Kid 走個日先同公眾講都應該係想低調
木曜入面既人應該一早知晒
希望佢人氣唔會點跌 佢拍戶外一日真係好正

又到星期四

點解kid咁老先嚟當兵

話會有阿良既彩蛋

\大成功/

今日幾點？8定9

8

台灣好似最遲36歲要當兵
之前kid屋企家境問題要佢撐住 所以拖到依家先去(好似係)

講左下個禮拜播咩未

好似話5月天

真心唔明點解佢地咁鍾意老高

互相幫助啫

其實老高啲嘢真係好似content farm.......
(上面有個巴打講過)

完全唔明有咩好睇

片尾

MAYDAY

下週五月天

播兩次預告

丐幫................

話說如果下星期五月天黎做嘉賓
應該刷新到新直播觀看人數記錄

對上一次係三萬? 冇記錯 係幕僚學姐感謝日個日直播 假若五月天上節目 應該都會過，太多fans 或者幕僚下集有機會

呢集都仲係好悶
唔係同老人家去
邊個會跟團
辛苦過返工

片尾好精彩

最尾彩蛋好感動
下集就真係犀利

一播偏鄉學校班小朋友就想喊 唔知點解

如果mayday黎
應該係史上第一次網上節目live
我就唔貪心黎晒 (一定冇可能)
但希望有怪獸+呀信就夠了

見啲幕僚講咁耐仲以為會無柯p
同埋賀眾學長solo

見到賀眾牌嘅學長同老闆出嚟
又係笑到仆街

個彩蛋真係好正好感動，好似幫阿公走馬燈咁（虫合）
話時話，五月天真係好好，好耐無見咁高級嘅歌手去參與台灣嘅綜藝，好多台灣歌手都掛住去中國拍節目:(

好好？其實都係配合電影宣傳啫，佢哋先岩岩上左千千既頻道，應該陸續有黎。依家連 總統都知要宣傳要搵youtuber啦

老高同雲海有乜分別

其實我想講今次五位大叔做電影宣傳好落力
上咗唔少綜藝（極期待下星期木曜四）
唱片宣傳都好似無咁勁

我覺得佢哋真係想趁自己仲有影響力（同體力）時，幫手刺激台灣演藝圈

老實說
以他們現在的號召力
唱春晚唱跨年唔會少錢
但佢哋留係台灣做演唱會
我諗目的係等台灣班工作人員都有工開
真係好難得

星期一 月曜會上呢段彩蛋既完整版 50分鐘

老高=有老婆嘅雲海

木曜/喜鴻請老高坐頭等去北海道咁豪

高級嘅歌手

老高成130萬subscribers
台灣飛日本好平姐

老高係日本住 東京外

咪又係垃圾一個

我同我老婆尋日睇直播都唔知邊個係老高
睇下面行介紹即刻一齊講
哦～即係雲海

海洋公園嗰段應該係佢哋叫海洋公園自己拍架啦？

LIVE 有講係阿良 去拍

其實本身係老高打clash royale拍片 之後轉左形

嘩屌

個片尾真係好有心機

點解可以咁撚高質

木曜而家係我唯一會追既節目

睇完個彩蛋真係想喊 如果有一日冇得睇咁點算

台灣最高質節目

所以有多餘錢既可以間唔中抖內/買youtube會員支持下優則節目
同埋最緊要like條片
愈多like就愈多人睇到木曜

官方講下個月開始拍微波廚房

不如拍二傻地獄廚房

佢地話有一日阿良唔見左原來就係去海洋公園搵人

係。6月份開始拍攝

老師你會不會回來

50分鐘

琴日直播前直播百祥話諗起呢兩集差kid有D想喊睇完之後自己都有咁既感覺

有kid係到 一定熱鬧好多

好正啊個學長好搞笑

仲諗住入伍前會搵佢會錄定一段片講下感受，點知都冇

希望50分鐘版本會有

不過你講講下呢兩集其實無乜提過kid
同埋最尾個個淨係多謝邰哥
雖然kid應該唔會介意 但諗諗下都幾sad

好似玩很大咁剪段kid精華比我地J下都好呀

我驚溫泱kid 3個會爆喊

熱門#1

溫泱好正

直接replace左老高講elon musk條片？

熱門1?

百祥係老高條片出左樣?

屌 你都係度

好唔習慣兩大台灣綜藝都無左KID
好似突然間無左個朋友咁
木曜兩集仲要無乜提過kid...好似KID係唔係度都唔太重要咁...

好鐘意睇KID哥溫妮兩個玩

130萬sub了 上年都係呢個時段 30～40萬 一波市長幕僚 全靠題材有話題性同拍得好 各大新聞都講 轉眼間11月尾就一百萬sub 唔知今次五月天係咪又會好多新聞講 咁有迴響 令今年去到200萬sub

Kid 應該都有參與4分1

今集最尾

五月天依集咁快就出
唔係上兩個禮拜先黎拍?

KID係度既集數都好睇
唔知佢退伍之後係咪會即刻番木曜拍

因為要趕呢一段promotion （人生有限公司電影）檔期

老高個樣有啲似以前903個Leo

臉形囉 其他都唔似

老高個樣係靚嘅

仲要全程笑住口

尖臉應該幾型 不過有個靚老婆都夠啦

唔止靚 仲好有錢

期待， 好鐘意睇

其實老高剛剛過一百萬 有開一個Q&A live
入面有講好多佢地日常生活既事 但佢地del走左 我想重温都搵唔番

搵番了 呢段片係佢地接左木曜 但未去拍之前，都有講台灣觀眾為主 香港觀眾為次
大陸網（冇廣告） 唔鐘意可以唔click

五月天果集咁少時間就要剪好去播
辛苦哂

Fb出左預告 想阿信轉貼

又想痴人氣

一日入境署😂

動植物防疫檢疫局 衫寫

月曜係咪今晩岀片？

D cm同share多左好多
真係痴到人氣

五月天喎

好明顯想複製一日幕僚嘅成功

星期四都係9點開播 11點半yt首播
應該都請唔到五月天成員上節目

不過如果有幕僚咁既影響力 有可能會黎謝票

真係轉左貼

之前唔係話放50分鐘感謝影片上youtube？
唔多覺有既？

直播時話會放月曜 唔知咩事onhold左

找數

岩岩重睇一日google先發覺原來木曜主題曲
有溫妮solo嘅部份

唔知今集views會唔會破千萬

好耐冇過300萬 標準set低d

其實得4集係過3m views
希望呢集有5m+啦

佢地去左戲院做直播？

要睇記得早D入去卡位

萬八人online啦

邰哥成日加句廣東話唔知點解好好笑

睇落佢地可以做嘅應該得搬搬抬抬嘅野

屌，百祥講到kid好似死左咁

KID

我喊左
Kiddddd!!!

終於可以抬起頭同人講
我是木曜粉
台綜最強木曜

二萬一

好撚好睇
泱泱喊到我心都痛埋

23:45先有
已經等緊

準備2刷

比列好正

原來有

DEMI UJ都好正

其實我覺得係公海開個新po會引到多d人睇木曜

坤達好撚惨

隊energy除左放手仲有咩歌

好似5566 唱黎唱去都係我難過咁

有冇ig

標題 : 「香港五迷們:迪迪尼演唱會背後的辛酸」
應該夠做掛

利申唔鍾意五月天

乜都好啦 引到人入黎就得

而家係木曜咪幾好 幾多人鐘意

補充多句，其實對五月天無咩意見不過唔鍾意有班五迷ON99唔識野係要冇腦吹捧做咩咩咩第一咩咩咩天團咁

比列ig乜都冇既

不過fb就有相

三口組笑到我仆街

幾多年前既事 有冇30年

勁痴線 咁多年前都搵到出黎

demi係咪北海道有露出過

有八千人係youtube等緊首播

係呀，最後有出樣，有口罩靚d
比列就

九千

10000+

11,112 位觀眾等待中

12點

泱泱喊同坤達內心嗰段真係令我都好想喊

木曜ig直播upload情況

卡緊95% 12:15

好似話因為有音樂
有排審核

等到出年都冇得2刷
岩先睇LIVE勁LAG 要開2個出黎輪住播

準備

要相信音樂放版權

yt 25k 人睇緊直播

聽日再3刷

KID我地等你呀！！！！

呢集真係睇到坤達勁專業
佢真係當自己係其中一員去做
映映

真係要多謝柯p
唔係呢段片都冇人識木曜

一步一腳印
唔係默默努力 做到成績有回嚮
點會有柯p拍 (當時得3x萬訂閱)
亦唔會有五月天拍

btw
KID快d返黎...

呢集溫溫同坤達真係好抵讚 睇得出佢地真係好認真

希望泱泱唔會比班酸民鬧死啦

其實做個個位好大壓力，因為真係要聽啲歌要好熟好熟 同埋 本身個人要好有節奏感 (雖然已經有學姐提醒，但其實都勁大壓力)
映映已經做得勁好

呢集開頭唔係太鍾意邰哥嘅表現

唔睇呢集都唔知原來以前energy同五月天可以55開

降你老母果到笑撚到

如果坤達唱埋放手就仲正

想follow比列

有冇Leila ig

abcsong

未睇，泱泱咩事

唔劇透你你快D去睇

趕到唔記得打格仔

經常啦

呢集睇到好感動

琴晚如果首播準時播 應該最高可以去到4萬人 琴晚播到1點半到2點都仲有2萬5人睇 我暫時估呢集應該係1周200萬既作品 去唔到幕僚高度

真係1月8號

溫溫遇到佢有興趣既工作戰鬥力即刻好高
主持功力都進步左 識得訪問lola學姐

出左新聞

其實個下我個人認為好小事 因為噴好小彩帶啫
又唔係好似放煙花咁放
不過泱泱真係好可愛 後尾同五月天傾計
長期企係溫妮後面

thanks

今集帶邰哥個學姐好cool

起初單純覺得佢只係靚仔 冇咩太大期望
但慢慢同邰哥合作都有火花
今集直頭carry試唱個下真係好撚型
好期待邰kid達3人合作

放手呀

Yes 開始接到啲梗
同埋覺得佢放左

早9分鐘接得好

無偶像包袱既偶像

試唱果到我幾期待佢會唱自己首歌

佢都應該以為要唱 見佢即刻勁緊張

原來放手係陳奐仁作曲填詞

今集個洗頭水廣告同之前M&M 扮女人

木曜yt 出左阿公唱演歌(會員限定)

阿公

笑死 完全唔理阿公

我覺得幾正

應該一日60萬 聽日就可以過一百萬
好耐冇咁快

這群人真係好癲

佢真係嚇親好正

深度會員影片出左
有興趣自己上youtube睇

深度會員要比幾錢？

25hkd一個月

今集好好睇
好掛住kid呀
好期待五大金剛合體既一日

陳百祥都話一步一步同佢地越黎越近

唔會去到，幕僚呢集係一日系列既成名作，一定係最高hit rate架喇

Loop左好多次坤達試唱同百祥讀白

坤達唱歌唔錯 不愧為偶像

達同溫嘅表現好左好多

但都幾仆街 佢真係想唱
準備開口就停

人地彈到入主歌坤達都未開口嘛

應該係以為佢唔唱

百祥係入面解釋左 話隊band一路等佢入 等唔到先停

可以個場規模細少少可以比佢唱一段過下引

驚！「學姊」黃瀞瑩證實分手日本帥男友 已經5個月沒人追
學姊好正 有無人關注?

機會黎了

應該唔會，阿公係憎人態度差
落力做但衰左依d應該唔會點發火

同埋溫妮分左手之後啊公都錫左溫妮好多
好似北海道咁，邀跳舞果到換轉係平時一定係搵泱泱

摸頭個part好有愛

睇左五月天依集，坤達心情應該好複雜

禁錯負評 唔好意思

對比好大
兩隊人曾經一齊同台
依家一隊係天團
一隊就玩完
我睇完都覺得有啲心up

阿公真係好正

叫佢罰企

感覺佢係台灣又唔算好紅，但又唔係冇人識
之前睇玩很大先識佢，果時都覺得佢幾型

Energy 唔算唔紅啦，不過紅果時啲fans變曬中女啦，好似石頭個助手咁囉

5566啲frd

我都想知energy以前有無紅過
因為坤達先知依個團 係youtube搵歌都好似得一兩隻

台劇好hit果排5566係香港算多人識

以前睇終極三國坤達做呂布

睇番啲相先認得

坤達話佢有演籃球火 得閒要搵搵先

有無泱泱大成功gif圖

的士陳新秀唱嗰首都係energy

當年同五月天一樣咁紅

泱泱好正

咁坤達果陣咪好後生

新手想開始睇 咁係邊集開始睇 好多集

由頭開始睇

有冇人知係台灣坤達紅D定KID紅d

我由一日市長幕僚入坑
之後建議睇咗前期嗰啲先
如果唔係有啲gag位可能唔明
同埋越後製作水準越高

Kid紅好多

果個年代我淨係識f4我都係睇木曜先知有energy呢隊野

一定kid啦

星光雲 龍虎鬥 玩很大 木曜

記得一個屋簷下kid話攞主持棒出黎賭
仲串坤達乜都冇

很多人會誤以為，組合F4是帶起台灣組合熱潮的一個先鋒，此言非也。其實台灣真正的組合潮，早於2002年的Energy所掀起，Energy被號稱為「史上最殺男孩團體」，同時亦是台灣組合的始祖，他們賣的不是俊俏外貌，而是一流街舞。相反，F4才是帶起靠臉來賺錢的組合時期。

kid以前乜綜藝都有份

睇完饑餓先識5566

孟哲而家仲係好細過
究竟出道幾多歲

揀d多view嘅睇下先
或者睇下有無邊d係同人合作嘅有興趣咪睇下
例如蔡阿嘎，這群人

但係佢個樣真係冇變
好誇

一個拍劇 一個綜藝 無得比既 坤達好多台劇都係做男主

得個髮型有變
今集之後應該好多人鍾意坤達

幾分幾秒 我試下幫你整

啱啱入坑。
以前只睇康熙，大熱門，玩很大。

好鐘意睇啊公帶泱泱去做粗重工

又靚又cute性格好仲要大波

02 年出道 20歲
論輩份kid 要叫坤達做前輩

好 我盡力
btw d女主持幾靚咁

玉山/市長助手
呢2集幾正

睇到咩職業有興趣就睇啦
睇睇下就會上癮追埋其他
我第一次睇係睇一日幕僚
睇完之後開始晚晚煲
係間中有幾集真係好悶 無心機睇落去

電競果d我直情skip左不過一日暴雪幾好笑

求其一集都好睇 只要有阿公同陳百祥

加埋有kid嘅集數就一定會好好笑

一日超商
一日眾賀牌水機技工都幾好笑（吳學長好正）

技工真係超好玩,又做得野

一日漁夫

有一集百祥腎結石 好似係水果茶 我都無睇哂

KID solo

兩次民宿 同 試住新樓盤呢幾集 好睇到仆街

定係芒果綿花冰?

綿花冰係咪有學姐同邰哥切芒果果集？果集都好好笑

星光雲去懇親啦
幾時到木曜呀

呢3集都係我成日翻睇

蟲蟲學姐好靚

呢集 Kid 同邰哥呢兩組最好笑

五月天果期 24：57－24：59
如果得閒幫手整下，唔該巴打

好正！唔該巴打

From 百祥ig
同how how 合作

出木曜tee

一日中學生

下個POST要擺POST頭

張gif有聲

ok 咁仲要唔要

新入坑，一日交通警嗰兩集幾好睇

擺晒

初期果d真係幾正，真係去做果份工
近期有d似youtuber嘅vlog

係一日導遊似拍vlog姐

又到星期四 有冇人知今日播咩一日

今晩溫泱vlog

原來今日會播埋【一日新聞部同仁】
咁岩地震個日拍 應該比到d新觀點 新聞內部內部點cope with呢d emergency

真係天都幫晒木曜
咁都預到呢啲突發野

點解無直播前直播既

今日唔知點解

百祥話設備不足，所以唔開

岩岩見到

最後又開返

木曜有d運
拍災難新聞點都好過搵郭台銘

百祥做乜帶飛虎隊頭套

諗起呢集

呢集好有以前一日系列嘅感覺
真係會為邰哥緊張同埋睇得出邰哥真係聽後輩意見，跟住自己會跟住佢哋意見去做好件事

Boy Love

唔講以為去打劫銀行

溫妮學車好cute

唔係好紅架咩
我冇睇開

阿福就係嫁左比依條友

我都覺 唔太岩睇

溫妮好靚

眼鏡嗰集好笑到

Owndays 開到黎香港

上個月我去買左副眼鏡

一芳都開到黎

20分鐘結帳

今日一日婚姻顧問
幫坤達搞婚禮

睇錯原來係主持

chat入面啲台灣人好支持我地，有返啲正能量好開心

坤達好似結左成年

Oh right. Fair enough

I know what you mean

I appreciate why you think that but I think both of them are doing fine with their roles.

I hear what you’re saying but I think they’ve been so busy it’s time to rest for a couple weeks before doing vlogs again.

今集好強烈feel到邰哥真係不滿無得正正經經坐係到飲

所以最後俾好多時間佢去影相

唔見言承旭既 又話佢係度

剪短左頭髮你認唔到姐

今集都睇得出邰哥真係幾有輩份
宜家一日仲有咩存貨

好似拍咗一日巿議員

都係嘅
個個係你個fd 佢結婚
但你要做嘢 冇得坐喺到同其他人吹水傾計
有時真係得呢啲人生大事先會見到個啲人吹水

仲有ubike,海關,檢察官

我好似見到林峰去左？

去集郵個下幾好笑

無特別提啫 但恭喜邰哥結婚係佢講

以年紀黎講，邰哥應該都算係兩位主角半個長輩，
仲要台下咁齊腳

仲有個一日乜乜農夫
佢早排有張ig係帶左農夫帽

芒果農？

健身日記 2

隻腳

隻大比好正

成個禮拜都冇人po嘅

上星期播完已經follow緊

Nana 細細粒好可愛，想日日聽佢吹笛

尤其係第一條女

係咪人造人黎？

今集又係似vlog

其實好似之前咁講，有D題材再加邰哥配上唔同既搭檔，個效果會好唔同。

如有D公司，又或者某部份industry 係唔會透露全套工作過程， 亦有部份比較難既task都係冇可能比你係掂過一日就會比你去做。所以係有限既資源下，佢地每一集都有討論好耐先決定點拍，都做到廠商係睇過初剪都冇問題。但出黎個效果唔必係個個想睇既個一種style(勞工/VLOG etc) 。

同埋暫時少左KID 一名大將 係效果會有差別 (同邰哥爭女 etc)。1999 sorry

坤達啲效果真係同kid差好遠好多時都仲要靠後製畀心心 讚佢靚仔… 佢結咗婚 又有啲避忌 唔可以好似kid咁爭女估星座… 好多時都淨係彈一兩句金句咁 效果唔係幾夠 長遠都要諗下佢…
( 當然吸女粉可能有幫助嘅……

俾啲時間佢 我覺得佢越黎越好
btw溫妮都做緊gym 點解唔安排佢同泱泱一齊做

溫溫做gym好似係近排嘅事

追咗60集啦

咪啱囉 泱泱都係近期先做gym

金剛之前睇佢去館長到做gym 重成日講笑
教返人即刻專業返 好想去台灣啲gym房

個集好普通

依家先睇到北海道下集

一日台電，阿公爬到勁高，好搏命好感動

好耐之前唔係話拍左一日市議員? 點解最後無上到??

有政治考慮嘅

由頭幾集就開始追 因為中意kid 仲有以前kid 外太件tee

麻麻地蔡哥 成日衝出嚟柒

同得泱泱拍都係偏吃喝玩樂
而家都少左頭50集嗰種真係落手做嘅感覺

片尾歌聽到廣東話突左一突

聽到濕爬我吓咗出聲，以為係Youtube 自動播咗MV

未睇 做乜會有廣東歌

蔡哥拍溫妮d 爛gag 幾好笑

片尾咪會出工作人員名單同啲拍攝花絮嘅相，今集用咗濕爬首飛
片尾仲有哂紅線音樂支持

片尾竟然係SM

佢兩個應該多啲一齊拍 性格幾啱

都知香港水深火熱

一日領犬員

唉，因為香港既事幾個禮拜冇睇到

好好聽既歌

已經至少三四個星期
打開直播已經差不多11點......

啲狗好得意
但唔多鍾意痴痴，想睇翻溫泱多啲

今集上唔到熱門

View數都唔錯

今集好悶

拍記者就地震
拍檢查官就身份不明浮屍
拍交通警就有車禍同拒絕酒測
成個柯南咁，去到邊都出事
不過今集主題比較嚴肅，無太多綜藝成份係悶d

其實琴日邰哥都有解釋到今次拍攝既難處，內容真假混雜(同地檢個邊做協調與隱私保護後既決定)，係對木曜一個好大既考驗，首先係行業專業性質同工作內容唔太講得笑，同時又要維持木曜輕鬆同專業既風格節奏，要拿捏得好真係唔易。 呢集我變左好專心去睇，對我黎講都唔算悶。

溫泱同阿公始終夾啲

拍痴痴好笑好多我覺得

連續兩星期無上熱門

我覺得領犬員同檢察官都好好睇喎
View數都唔錯

唔算悶啦 仲有靚學姐
上集講狗仲悶 無心機一次過睇哂
其實痴痴有份做果啲都幾悶
清境牧羊人 我睇左半個鐘就無心機睇落去

觀眾角度一定係kid 既節目效果好過坤達
雖然都明坤達個定位難發揮

蔡哥入人地節目 個效果都幾好 幾有喜感
但佢自己solo果啲片 就麻麻

熱門唔係睇view數
要睇埋點入黎條片d人有無睇哂條片/飛得多唔多各樣
依家係連熱門前30都上唔到，之前連續好多周都上到頭3

百牆

乜咁計，檢察官個種嚴肅

我覺得純粹係計算法嘅問題
YT成日都改

呢個好好笑

一日養蜂人
邰哥，泱泱

又有泱泱
btw，fb 都有唔少人問點解溫妮呢排無份

戶外 體力勞動 基本上都唔會見溫妮

喺香港應該俾人叫港女

蕾拉蜜蜂裝

今集個老闆好好笑，三個工商都好正

睇個老闆扮膠睇得好開心

個老細仲好笑過賀聚學長

邱涵個樣都幾膠

係 出左名辛苦唔會見到佢
除左上次一日劇組人員

久違三周再次上熱門影片

已經連續8集無溫妮

知唔知尋晚做乜討論溫妮

好似係聊天室有人問點解咁耐都無溫妮

繼續J 泱泱

話說琴日直播話會去日本拍一個屋簷下
唔知成唔成事

睇阿公ig應該已經拍左

今日無人睇? 有巴打donate 光復香港 回應五大訴求

又無溫妮

有無cap圖

迫住要講donate講埋

Btw, 好事

溫妮呢排好hea咁

琴日去左開球

尋晚宅知道，六嘆仲要讀埋

國語幸福之歌啲詞

邰哥最尾係咪叫香港的朋友加油

重播聽唔到

無kid差好遠
外景又成日無溫妮

岩岩拍咗民宿3